唔糞

又唔糞到

又唔糞

臭了

當呢到fb?

yes

唔好咁奀皮

報嚟聽下先